{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=64779&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평덕솔이네독채펜션"
    },
    "text": "1日に一組のみ利用可能なので、家族や団体が静かに楽しい時間を過ごすことができます。ペンションの周辺には四季ソリ場とアチムゴヨ樹木園、南怡島加平船着場があり、様々な活動を楽しむことができます。 入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供し、客室は禁煙です。追加料金はありません。 ペンションではカラオケ、たき火、ピアノ、ハンモック、卓球台など、様々な施設が利用できます。バーベキュー設備も利用可能であり、セットにはグリル、炭、トーチ、手袋、焼き網、トングが含まれています。 利用時間は22時までで、非対面で運営しているので、炭火起こしのサービスは行っておりません。定員の超過、未成年者のみの利用などはお断りしており、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "四季ソリ場、アチムゴヨ樹木園、南怡島加平船着場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能であり、退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設にはどんなものがありますか？",
            "answer": "カラオケ、たき火、ピアノ、ハンモック、卓球台などが利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットには何が含まれていますか？",
            "answer": "グリル、炭、トーチ、手袋、焼き網、トングが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは炭火起こしのサービスは行っていますか？",
            "answer": "ペンションでは炭火起こしのサービスは行っておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何人まで泊まることができますか？",
            "answer": "ペンションには一組のみ泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは未成年者のみの利用はできますか？",
            "answer": "ペンションでは未成年者のみの利用はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理に制限はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 314,
        "QA": 464
    }
}